Guida installazione !

-Git clone del repository
-Muoversi nella cartella principale del progetto
-Eseguire "php init" ( Seguire la procedura guidata )
-Installare il composer https://getcomposer.org/
-Nella cartella del progetto eseguire il comando "composer update"
-Configurare il file common/config/main-local.php, con le credenziali del db.
-Fine.


